英國唔係祖國 唔好搞錯

支持英國隊可以，有感情都可以，但係當英國係祖國其實係好柒的。大英帝國時代已完。即使香港隊入唔到世界盃，都唔應該搵英格蘭做代替品。

利申：本土派。

英撚今屆係幾好運既

唔係祖國
因為英國人會叫GB 做祖家
利申：British Citizen

祖國係香港，唔好搞錯。

香港有二百九十幾萬英國國民

(Show Blocked User - Commodus)

LAND OF HOPE AND GLORY~

唔係你袓國啫

有BC都唔比愛國？

有bc喎唔好意思

大把傻鳩英文都未講好，BC都冇就叫英國做祖國，肉酸到

有BC

收皮喇支那畜扮本土？

課真價實本土派，你唔知我係邊個咁解。

你又知英國人唔當香港人係自己人？

本土？ 本條撚， 死全家喇屌你老母

親戚同自己人兩回事，畀啲自我身份認同啦好嘛？香港人

五毛出沒注意

人地係唔係英國藉咁又同你又咩關係，唔使你哂精神時間。

我真係要堅持。貨真價實香港人，身份認同錯真係無得救。

你就擺撚到明5毛畜喇，當我第一日係連燈？ 死全家喇屌你老母

你咪貨真價實支那畜囉屌你老母！

There are also approximately 3.7 million British passport holders in Hong Kong

人地英國半年報告都寫香港有三百七十萬英籍人士 香港起碼有一半人係英籍 就算無續bno護照佢身分都係英國籍 除非佢跟程序退出
仲有我地事實係響掛住英國旗既地方上出世 你唔好理佢地點睇邊個係祖國啦

死全家喇屌你老母！

啱
應該叫motherland

拎緊本英國護照，點解祖國唔係英國？
你估係你呢d 00後雙非大陸仔？

巴打唔洗咁激動，唔好理佢is ok

如果英國係祖國點解大部分人無居英國
有家歸不得

成日叫人做祖國

又唔知人地唔想理你班港蝗

海外國民

我地叫英聯邦公民